====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Par le plus pur hasard , il se trouvait qu ' une coupe de ce genre était conservée aux Archives nationales , attendant d ' être un jour étudiée .
Entity Name (Type) :: Archives nationales (ORG)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Archives nationales (ORG)
Total entitiy counts: 1

